請問 iphone駁window 10的軟件

我近日就聽朋友講用Apowersot t的手機管理王嘅軟件啦
咁最多免費用3日
咁佢好好用 好easy咁 加相同加鈴聲
重要好快咁由iphone拿相出黎
好方便

但免費用3日，之後冇得用了

想問一問，有冇其他係免費嘅軟件可以好似佢咁？

我好少用icloud, 因為icloud只send重要野，相 歌果d都唔會放上去

用 iphone 想方便 ?

iPhone 唔方便唔通 Linux 方便咩

用iPhone 想方便就轉mac 啦屌

iphone要方便 要再課金

抽水抽得太低劣

其實以方便易用嚟講
iPhone真係比較優勝
好多嘢都係撳一個掣就做到

笑死人咩iPhone方便
不如你教吓我點樣可以喺browser度share張圖落其他程式而唔洗save
android就一個掣啦咁iOS呢?

我好少喺手機用Browser所以唔知，但係一般App之間Share嘢就撳2-3吓
其實如果要逐樣嘢攞嚟比較一定各有長短，咁樣冇意思
我只係以自己用開嘅功能嚟做標準
例如用iTunes入歌，揀好Playlist/Artist/Genre，撳一吓Sync就入哂想要嘅歌

都係一個掣

libimobiledevice